21世紀了...想問發明多啦a夢嗰條友出世未

我仲等緊佢

去日本福島搵啦，仲駛乜等!